[經典重溫]考到433333,開心到尖叫 要匿埋喊

唔知個女仔呢家點呢